Kohto korra pärrast ollid Pisalo walla kohto hones koko tulnud.
Kohto wanem Jaan Karing.
Kohto kõrwamehed Kustas Sewerman
Jaan Liiw
Kohto käiad ei olnud, egga tulnud mingisuggust kaebtusse egga selletusse asja ette wõtta.
Kohto wanem Jaan Karing (allkiri)
Kohto kõrwamehed Kustas Sewerman XXX
Jaan Liiw XXX
Kirjutaja Kustas Liiw
